Git map voor alle arduino code.

Hierin wordt alle code voor de individuele sensoren opgeslaan maar ook het geheel, genaamt main.

Vergeet de nodige libraires niet op je eigen computer te instaleren. Zie map librairies.